九龍灣連儂墻比藍絲撕曬 有無巴打一齊夜D過去癡返

唔知癡邊d好
終於可以換新既
路過既都得閒癡返d上去

吓 又撕？

估唔到連登無人講

同埋我想問吓有冇九龍灣/KT group?

各區都好似有一個

928 101

尋晚重好地地咁快手

要搵多d人

大約幾點痴？除左文宣仲有咩要準備？